香港人係咪壓抑好大!?

生活喺香港已經夠大壓力

好多成年人仲要唔識搵正常途徑舒發

有冇陣時覺得自己其實喺度等一個機會有人冒犯你 然後就可以大條道理屌9人?

甚至腦入面已經諗好哂要講咩反擊人?

你撞到我, 唔理有心無意, 即刻兇一兇你先
一上巴士, 即刻啤住個關愛座, 睇吓坐𠴱嗰係咪「合資格」

有啲人係公司俾老細鬧完, 就搵自以為低級過自己嘅人發洩去攞優越感, 甚至鬧埋屋企人

情況同學校嘅bullying 完全一樣, 只係主角變咗做一班「假成熟」嘅大人

保留童真同幼稚係兩回事, 點解冇人想好似一個小朋友咁追求一啲簡單嘅快樂?

連登都一樣情況

失控到已經當所有人都係自己嘅敵人 日本台灣韓國都好 不停放大人哋嘅缺點 好似大家比緊賽咁

推一下